女仔whatsapp 覆人問題

行申紅巴
點解d女仔明明同你好熟
但有時就blue tick你
過幾個鐘先覆
但又唔係hea 覆
有時仲會廷續話題添
我唔明既係點解有時間禁入去睇但又唔覆埋

唔得閑
利申9up

？？

女人覆whatsapp 會諗埋咁早覆你會唔會令你有誤會

乜咁煩架咁佢就唔好睇啦

係好on9
條女成日係要等佢兩三分鐘先覆
問佢做緊乜又冇野做
我off左就即刻應機

訓緊較？

一係諗下先應你
一係吊你癮

既然咁熟 純粹唔想覆住/懶/無心情覆

熟就無所謂啦

就係熟先覺得唔洗急住覆 除非係緊要事
因為唔想hea覆 所以打字有排打 又唔係真係好q得閒 都唔急在一時啦
我本人都係中意同朋友係whatsapp傾計 試過隔最耐幾日後先覆 但每次一覆就成篇文咁 話題係唔會斷 而我既朋友又係中意咁樣 習慣唒 反而幾中意唔洗下下即刻覆
有時都要做下自己嘢 打下機咖

樓主唔好諗咁多嘢啦

有時望到比人blue tick 都會覺得係咪自己講錯野

醒水自動消失啦

有強逼症, 想開曬佢清咗啲未讀嘅數字提示
同埋唔得閑唔想覆住

有時同緊人傾計, 手只係一路篤mon
咁我無理由專心覆你唔理眼前個人架
但散左場之後可能又俾其他人洗走左個msg
最後咪無覆囉

這叫做矜持

你同我係咪fd嚟?

比人屌緊又話你知咩

做乜咁在意人地幾時覆
與其留意d細位, 不如直接行動啦

無咩點解
純粹有其他野做緊，睇完未覆 之後無左件事
或者睇完覆覆下其他人唔記得左覆你
醒起先覆返咪耐左

自

仲要藍tick你幾粒鐘之後扮無野先高明
afk前唔講聲特登想你等佢覆
player黎

睇完whatsapp自己有d野做，做做下會唔記得覆添
正常嘅
whatsapp嘅野唔好太執著除非你對果個人有野

有咁嘅可能
打打下見你開始打
自己會唔打引你睇下你講乜春
俾我就鳩sd完句野擺低電話去打機算

Fd zone

因為佢當你係好朋友 但係唔鍾意你